{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6962658'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-08-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "낙지어육옆채 볶음"
    },
    "text": "乾いたおかずで、タコ魚肉とヨプチェの炒めものを一緒に楽しむことができます。タコ魚肉はさっくりした食感と香ばしい味を持っていて食欲をそそるながら、焼酎との相性がいいです。ヨプチェの炒め物は新鮮な野菜を唐辛子粉と一緒に炒めた料理で、色彩と味が優れてやや辛めに感じなくてもおいしいです。タコの身の香ばしさとこんがりしさとヨプチェの炒め物の新鮮な味と辛さが調和を成してさらにおいしく食べられます。調理時間は15分以内であり、準備する材料ではタコ、醤油、オリゴ糖、ごま油、ごまが必要です。レシピはタコ魚肉とヨプチェを準備した後ボールに薬味を混ぜて腫れて、ヨプチェファンに留めて油を少し多めに巻いて炒めてくれたら完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおかずは乾いたものですか？",
            "answer": "はい、このおかずは乾いたものです。"
        },
        {
            "question": "タコ魚肉とヨプチェの炒めものは一緒に楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、タコ魚肉とヨプチェの炒めものは一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "タコ魚肉はどのような食感と味がありますか？",
            "answer": "タコ魚肉はさっくりした食感と香ばしい味を持っています。"
        },
        {
            "question": "タコ魚肉と焼酎の相性は良いですか？",
            "answer": "はい、タコ魚肉と焼酎の相性は良いです。"
        },
        {
            "question": "ヨプチェの炒め物はどのような料理ですか？",
            "answer": "ヨプチェの炒め物は新鮮な野菜を唐辛子粉と一緒に炒めた料理です。"
        },
        {
            "question": "ヨプチェの炒め物は辛いですか？",
            "answer": "ヨプチェの炒め物はやや辛めですが、辛さを感じずにおいしく食べることができます。"
        },
        {
            "question": "タコの身の香ばしさとヨプチェの炒め物の味と辛さが調和していますか？",
            "answer": "はい、タコの身の香ばしさとヨプチェの炒め物の味と辛さが調和しており、さらにおいしく食べることができます。"
        },
        {
            "question": "このレシピの準備にどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "このレシピの準備には15分以内の時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "このレシピの準備に必要な材料は何ですか？",
            "answer": "このレシピの準備にはタコ、醤油、オリゴ糖、ごま油、ごまが必要です。"
        },
        {
            "question": "具体的な調理手順を教えてください。",
            "answer": "具体的な調理手順は、タコ魚肉とヨプチェを準備した後にボールに薬味を混ぜて腫れて、ヨプチェファンに留めて油を少し多めに巻いて炒めることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 407
    }
}